東張西講緊果間洗衣鋪有無人知係邊?

呢個節目最做到野係咪今次

個記者撚狗咁撚

佢話無問題，但係咁走

我都想知

燒肉鋪個伙記嘅反應

今次真係

E !真係我地順記圍裙啵！

新順發有無人知係邊

冇電視，發生左啲乜

用雨水洗衫，環境衛生惡劣

洗衣店老闆用精液溝梘液，水就用雨水，幫客人洗衫

係心理變態定貪平

東張西望好睇過劇

今次Only

係福建人洗衫習慣，以前未有柔順劑都係咁做
但黎到現代就比較唔會而家衛生要求

我覺得燒味舖條圍裙，洗唔洗都係咁污糟

精液溝梘液定雨水洗衫定both

北角皇后大道西

之前狙擊假和尚

而家先知燒味舖條圍裙有洗

呢度

有。。。
但洗完都咁滑潺潺，唔係冇原因

之前睇西環group 有講 應該真係西環

頭先東張西望有講係西環

屌 冇睇到

同鄉！
我以為我條村先興

村口隻狗唔見左， 你有冇見過

燒肉鋪個呀叔好可愛

乜撚野話？用精液？？大家講笑下話

仲有之前個間工廈飯堂
將食材放哂係污糟到爆既公廁 想嘔

每日都洗咁多衫要咁多精液全村男人腎虧啦

北角多福建人聚居
你行過/住開嗰頭都有機會聽過

佢地鳩up

冇精液
但真係用雨水

屌我以為係真

LM

東張閪望 好波

未有自來水果陣我條村都係喎

村口隻狗長期都吠人嫁嗎

福建撚係全中國最仆街生物

有無片

明天應該有，搵到會post上嚟

窮山惡水地方

留名 住附近

福建炒飯

福建炒飯好似唔係福建發明。。。

屌你地講到似層層

恐怖

會唔會係用精液洗衫啊
精液好撚臭架播

你落北角大聲d呀 屌你老母

以前d人 無水洗 咩水都洗架啦 雨水一定乾淨過d河水 溪水 西水啦

用精液洗衫佢仲要開洗衣鋪...
應該一早死撚咗

張開閪望

好似係石塘咀渣打對面
應該係呢間

咁洗完畀返你著啦

西環

再發大廈

有冇片

何來咁多雨水

有啲係大廈咸水漏出黎